萬一台灣禁止香港人入境，知唔知邊間旅遊保險會陪？

買咗二月頭既台灣機票酒店，覺得呢個時勢有機會會去唔成

但好似冇一間係有寫因爲被限制入境而要取消行程既安排

希望有巴打解答

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

我本身二月中都去，但費時傳到病（萬一自己潛伏期）比台灣人，所以都係唔去

唔去都無所謂呀
但想claim返啲機票酒店... 本身non-refundable

真係唔好俾香港人入境
痴撚線而家咁樣搞法香港人都瀨晒嘢

無人會陪你。

Agger
買長榮有得refund
但酒店個啲真係唔知點算

我係咪識你

喺呢一刻香港人仲入到台灣境㗎喎
過多排就唔知

係囉…巴打，咁例如第二D國家未禁香港人入境 係唔係依家買蘇黎世 到時佢禁入境就包？

我明係唔會包已存在既情況
咁其實可以伸延到全世界其他國家禁止香港人入境
幾時先cut呢條線係點定義？
要有幾多確診先算爆發？

幾正, 我都想開間保險公司, 然後樣樣都唔包

其實唔難
只要你寫到一份睇落好似乜嘢都包
其實係好多嘢都唔包嘅t&c就已經攪掂

我係上海人
買咗二月頭既香港機票酒店，覺得呢個時勢有機會會去唔成
但好似冇一間係有寫因爲被限制入境而要取消行程既安排
希望有巴打解答

落到黎既話, 去左警署先唔該

咁有邊間保險包

好似要幾億儲備

同問3月去bkk
仲有邊間保險包拒絕入境??

都係3月出發日本